朋友開工程公司想整個pro網頁

佢開左間工程公司想整個靚仔網頁, 自己買個css framework黎搞定批比人人好。
有無話邊間做web design 比較出色

Webflow/squarespace都好方便

佢已經買左個domain 如果用webflow 用自己domain好銀貴喎幾百蚊一個月

開公司就唔好慳啦

唔係想慳但批都想知批比邊間好架, 如果柒既自己買個css 寫都好靚呀

巴打係做網頁?

bootstrap 睇下先啦 唔一定要比錢做

幾百蚊個月好貴咩

老細個domain本身都成千蚊一個月,run個網頁唔洗一個月俾2000蚊呀?又唔係好多頁,先得6,7頁

github open source 免費

Wordpress 加個pro theme自己做都得啦

咩domain 要成千蚊一個月呀

.com.hk 都係250一年咋喎

個名短 700幾蚊

700幾都係講緊斷年計姐下話

我唔排除佢比貴左既

詳談

咩工程 裝修工程？

小小錢都唔肯出，點撚樣做生意呀？
你會唔會因爲窮連衫都唔著出返工呀？

岩岩講緊嗰啲係要自己design仲要個個月俾錢-.-

工程顧問

.com HK$90 一年
你睇下佢會唔會俾人水咗
俾貴之餘甚至冇域名擁有權

包埋server

cpanel黎

睇你想寫成點喎，要唔要購物車，online payment 個d?

定php個d先?

php 最好有個簡單login system俾員工睇自己野

自己買template啦

template有包login UI? SQL?

睇package 通常有包login UI

個系統背後諗住用現成CMS(wordpress/Joomla/Drupal)
定自己揼先

10萬蚊差唔多

10萬又ok喎

講真UI嘢宜家唔值錢，唔介意罐頭嘢，上網多到睇唔晒。

反而你後面想做咩先係重點。 你要有個login system，即係你要個CMS page啦，咁permission又駛唔駛諗呢? 你會唔會generate report? 會唔會駁埋Mail server，做auto send email個d功能呢?

你無詳細要求，其實quote 平quote貴都係呃你

俾人呃啦屌你老味
去godaddy搞便撚到仆街

算9數吧啦

it vendor

有server咁差好遠喎，申請車牌同養埋架車嘅分別
我估係租獨立server / vps 用嚟做email service
有server即有晒架設網站嘅設施
只差個網站成品
成本上即係差製作網站嘅手工費
咁你搵啲巴打搞搞佢
只係奇怪domain點會咁貴

罐頭website係一個job, 一萬內
建立個內部系統去幫助公司運作係第二個job, 幾萬幾十萬唔出奇
可以兩樣嘢嚟，要搞清楚你需要啲乜

有幾個客都有搵過我整網站
都好滿意
價錢可談

幾百蚊買套office....都唔得啦....除非佢1人公司....

睇winner list 入面既 creative agency, 大brand 會搵呢啲公司做

$100000... Wordpress頂多幾百蚊個月

十萬都ok?????

當你要晒全套online shop既野, 一半價錢應該都有報價

一半價錢應該都有報價係wordpress+ecommerce/opencart etc

幫手做過網頁同shopping cart

歡迎問野

睇下人哋d website就知咩叫靚
如果香港做到呢種質素起碼10萬起，搵design公司做，唔好揾it公司做，除非對靚無要求

呢啲公司都ok嘅

個website整左啦,係responsive既,但係佢個company logo唔係responsive 難唔難改番

wix / add 個domain
揀個theme 搞掂